All is well

回想起，其實由一開始都已經預咗
總有一日會分
但無諗過會咁快黎到同埋
失敗到衰自己犯錯
Kum咗自己兩巴，清醒番
係時候要醒了
亦要放生你

All is well

架bu架bu吱吱 gap米gap米插插

她哭了，我唔明

唉，幾滴眼淚心都軟曬

今次真係人又無，錢又無啦